想知一d有關跟旅行團既野

我想問通常跟旅行團30人 早機上
中午倒當地 然後同導遊會面 上旅行巴
我想問通常旅行社會安排去酒店放行李定去景點先？